如果roadblock好似S字形咁擺 局d車要打蛇餅 就好易塞哂條路

頭先見人話留一個位比車過 d車就會好乖咁排隊過
咁你直接set條蛇餅比佢咪仆哂街

真係唔好咁做

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

[有圖]解決畀港奴落車清Roadblock嘅建議

解決畀港奴清Roadblock嘅建議 [Version 2.0]

推 中大危